【下體。贏硬】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXXXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

[center]曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

Mesut Ozil kisses a piece of bread thrown at him by Atletico fans

好似話個動作有2c

唔好浪費食物?

3個都唔係望同一個位

穆斯林, 要珍惜食物

臭燒又贏

今晚殺完下體，r 超杯再斬鍠狗

垃圾topic

戰勝下體

歐霸，拾阿其誰？

577升左兩日，咩料黎

今晚係下體槍戰？

廣東話博大精深

下體中槍

開賭場

你上次講完有無買

有 但07幾坐到05幾
而家叫賺緊小小

仲唔放?
賺小小就放係你作風

出埋個消息先啦 而家都未出

all內房rubbish

好消息出貨,你都唔係第一次見

呢d鳩股 出消息炒多浸先走既 幾千蚊貨仔 又唔太驚

重點係而家都無人知炒緊乜鳩
應該就唔會出消息就殺
起馬出完升多炮先黎

少年你太年輕了.....

收工未呀

[url]
[/url]
爺爺

2007針未

我老友岩岩問文文係咪有紅牌，我問佢仲睇黎做乜鳩
佢話佢100蚊入左場，唔敢同人講仲守緊

入貨價$3

Dllm

狗黎

點解當時唔同手足們分享

3年前未黎呢度9up

文文同平安都咁仆街，仲點信北水牙

273升上一蚊ok??

我猁爭啲要打加時
黑走人地兩個十二碼

連猁狗都有4424

開始唔識睇足球了

爺爺過左數未？

憑咩連猁都有黑哨

273唔要0.21要2.1ok?

炒仙股咪咁多要求啦

1298@3.90
一齊入10手玩下？

禾揸左幾手，升多啲搵餐晏仔都好

歐足協欠爺爺一個冠軍

屌你賺咁多唔請g bo

無成交,相當危險....

爺爺記得過足數
西甲波都好似幾奸下

又話儱清請g bo

等佢開始郁再睇

咁你請放題

依家唔計大梅有5個中堅
但無個係穩

你地一人一餐

Btw 你地有無玩好醫生

迪斯高琴晚場波跑得好快
中鋒黎講真係好勁
不過都真係老了

唔記得左抽

不了，話自己係好醫生個堆一定係醫畜

理得佢畜唔畜

有錢賺就是好醫生

可以出馬夫拍張伯芝

護士

Ching sick e

爺爺

Please stay

教到100歲啦

我願意用反雲狗既性命黎幫爺爺續命

第一個一定係普狗先

阿仙奴內部留個位比爺爺好嗎

如果用查子既頭髮幫爺爺續命，爺爺立刻落地獄了

DLLM牙DR CHA都JER

He 狗黎

普度司基日本波都踢唔店 垃圾到

子普無血性架

我雲今晚含撚了

再鋒利既刀都有生銹既一日

無勁過

爺爺食硬下體

幫施daddy含

食下體姐係含撚

食牙,唔係含牙
識唔識廣東話牙

上屆世界盃決賽週有冇出過1分鐘

好似分組賽game 3 有出？
選佢黎團結更衣室架者
Low契仔

啦啦隊ja

PODOLSKI HOMEWARD BOUND?

Lukas Podolski wants to return to boyhood club FC Cologne but any transfer will be blocked by general manager Armin Veh, according to Bild.

陳葦如：今年馬兒比較旺

【體育】歐霸盃4強大戰星期四晚上演，「馬」兒們看來比較佔優。
撰文：陳葦如｜Now足球評述員

今場4強戰將是雲加執教第250歐洲球會級別賽事，以雲加資歷及江湖地位，下季絕對有條件在別的地方，繼續執教高水平球隊，但要延續首次帶領阿仙奴取得歐洲冠軍的目標，難度就很大了。近來拙劣的防守，實在讓人無法放心，加上2018年英超作客比賽全敗，是歐洲5大聯賽今年作客成績最差一隊。即使在歐洲賽，上輪遠赴莫斯科，也只是驚險地取得和局。「兵工廠」弱點和心態，看來沒法一時三刻可以改善。

馬德里體育會兵源雖然緊絀，只剩下19名一隊成員，但近期留放還是做得不錯，攻擊線仍然很有效率，加上今季西甲主場只失4球，各項賽事主場只輸2場，在萬達大都會球場出擊，表現有相當保證，估計今仗可以1球差距擊倒阿仙奴，晉級決賽。

在歐霸盃淘汰賽歷史，過往21次出現主場首回合領前2:0，20次最終都能晉級，比率高達95%。馬賽的質素、控制局面的能力的確在薩爾斯堡之上，中前場的皮耶、泰奧雲狀態都不俗，但阿爾拉米統領的防線，集中力、穩健度比較一般，而薩爾斯堡個人能力不太高，但踢法整體、年輕力壯，體能耐力都不錯，如此的對碰相信各有入球，但馬賽可望入決賽。

歐霸盃4強次回合 4/5 03:05直播
Now633台 馬德里體育會VS阿仙奴
Now632台 薩爾斯堡VS馬賽

癈

今朝好似睇到個段野話佢想番科隆?

.................

咁希望食得住 吞埋

射左thx

睇神戶 普度踢到山狗咁 球霸mode球球都攤手怨隊友

咁.....都正常既
踢開英超德甲 無啦啦去左日本同班asian踢

上輪遠赴莫斯科，也只是驚險地取得和局

我覺得只係班大帝諗住上場贏咁多 食硬啦 所以下回合就hea踢 佢地未上力先和
一定係咁

佢之前好似話失左蹤連球會都唔知佢係邊,笑4

去左土超先啦

唔好jer了

日職都做唔到山寨王

有名你叫五線普

GGGGGGGGG

計鬥心連禾子都不如

巧耐冇聽過呢個名

撐MK子
班醫畜除左識當護士係雞仲識咩

返工同收工都係屌護士 狗黎

今晚係咪歐洲賽最後一場, 諗緊請唔請假睇, 歡送爺爺

爺爺睇一場少一場 請珍惜爺爺

下季可以去山東睇

爺爺仲有心有力可以留返係歐洲

禾子都仲係英超正選

要搵棺材本，不了

決定遞假紙

爺爺話要教大會

爺爺留下來

PSG

邊間大會會要爺爺？
皇巴拜？

俾杜曹搶左

有邊間唔想要爺爺

今晚波照睇 但聽朝工照番
希望可以笑住番工............................

今季場場都笑架啦

得啖笑

阿狗柒到你笑

可以做其他職位

Hi 我翻嚟了

@老婆ching

大陸囝又引戰

大陸囝真係正一食屎狗

狗會幾時開細梅同啞仔特別項？

打老婆快屌佢老帽犀

一齊屌柒左大陸囝先

牙狗入決賽你退出牙po
出局我退出牙po
出唔出局大陸囝都退出牙po

大陸囝唔駛屌啦
唔可以欺凌弱智
一陣佢去平機會告你地牙

打老婆話要包容大陸囝

Lm

好撚熱

係牙
要包容弱智
唔好計較貢多
你地正常人我先會計較

樓上全部走數9

洗唔洗貢撚惡牙 ≧3≦

明恰你 咁點

@4goal

Post你相，88冇情講

咁即係公就你贏字就我輸
點玩牙

你地無人性

Sor, 知錯了

daniel wu

不要再說了 已經好淆底
希望係我地贏波出線笑住番工！

今晚會然波出線

即係想講退出阿post其實係好小事

大把熟悉既名因為不同原因已經冇係阿post 9up好耐 冇時間自然就唔上黎9up

咪再柒呀佢地兩個
琴日見到細梅ig post相 啲fans繼續喪屌佢

自爆 - 暫停受注

Og 唔走得呀

All in首名入球

細梅 - 冼低 - 1.01

知你老母

C://my computer/on9/Daniel Wo.jpg

做咩改自己個username做on9

或者買佢地兩個比哥斯達打

禾刀準備退出了

你成日都退出一日架啦

天日拎左上午假

🔙🔛🔝

越來越小時間上黎

去左屌女咪講囉

近10場主場成績 (左為最新)
9勝1和0負 得球:20 失球:0

突登拎AL?好神心

佢真係醒醒定定 唔該

駁唔到

佢要幫kasin接客

其實上場對下體細梅都冇乜野

過埋今晚就係
9勝1和1負 失球：3

兩條友輪流爆是常識啦

其實上埸本身都 ok
係最後柒

阿仙奴！冠軍！

畜生!

真阿！

唔想睇啞仔，出柏豬/馬夫，輸都心甘命抵

好緊張，阿狗今晚要爭氣

買了下體盤 聽日收錢

AC個件 dollar馬 係咪想走？
買佢過黎頂Cech

走都未撚到你阿狗買啦，老幾啊

真。保方接班人

OK GUN

$$$

冇肉食

上次比沙卡射到變地底泥

下季我地有歐霸打
AC有無？
過黎幫yaya 含撚吧

蛆個啲都會搶

邊到比個yaya佢含呀？

你個tranfer budget唔夠比

psg

獌：De gea
鏝：Ederson
轟：哥爾圖斯
鍠：Navas
疤：達屎根
拜：扭亞
下體blak
狙：CCC

隊隊都有勁龍，唔會爭啦

條友貪錢怪黎，給得起人工先啦

卡吐想離開轟
鍠要買ddg
oblak去psg

Ddg 續約

應該等世界盃睇貨

Ddg續約係咪吹出黎
兩個月前既新聞話佢續
但係到宜家都未公布

要800k

拖耐啲賺多啲

其實 navas 可能勁過 ddg

茅可能啦，鍠要西班牙人，又要令囝

咁禾地要 navas

買畢爾包果個

Kepa
23歲

矮撚始終冇咁好

回收CCC

Sure

聽日去蛇王算

之前唔係J科隆個龍咩

下年歐超盃係邊度踢？

人地唔肯走!
得返Leno

$10

Jm9

Hide Blocked User - 最愛大波和處女

重注下體

讓球都得 2 倍

Show Blocked User - 川島和轆柒

Ho ball

成班賭9爆閘真係第一次見

fake

9.4

加油

快d到1蚊先

2007返1蚊啦屌你

未驚過

霸氣到

大户

Arsenal's head of recruitment Sven Mislintat believes Liverpool's assistant manager Zeljko Buvac is the man to replace Arsene Wenger as manager.
By Sky Sports News

報京，改文書

吹牙

Mk想收6c信

不了，佢太多物業唔知寄邊

仲有11個鐘

入到一球先就有機
如果先失波

唔會有機會

今晚真係要睇mk

支持雲爺爺最後一場歐戰

希望下體敬老頭幾分鐘整個全餐
之後北京電視機程度既黑哨

ho ball

最緊要比個籍口爺爺落台

狗會唔開dc狗首發 想買佢紅牌

希望一係黑佢地
一係黑我地等爺爺有藉口

有冇手足買到張敬軒飛
我有16號$480 2連位
想換18/19號

爺爺最後一埸歐戰

呢場真係唔輸得
後防唔好再甩漏

入決賽拎出黎抽啦

但我想換喎

最好係到尾段絕殺
不過阿狗邊有可能唔失波

你地成日屌我mk，真。mk點會幫你地？

he弱智唔洗理

咪ff 有幾可我地絕殺到人
又諗起聯賽杯決賽......哥斯尼.....89分鐘

我9up

要靠黑b d運氣

真係好想阿狗可以入FINAL

入 FINAL 對馬賽咪又

唔好諗咁多啦
今晚就係次回合

皮耶 泰奧雲
佢地係法甲攻力都痴撚線

唯一一個可能入FINAL就係

輸咪輸
又唔係未輸過

大你
下體比人 DQ

好似有人想換 希望佢仲有

今晚睇波呀大陸囝

之前好似有對波試過
出個本身要停賽定唔知冇註冊既球員, 最後比人DQ

thanks for sharing

睇下點先啦

假阿dllm

雲加買通球證

上次紅一個贏唔到
今次紅夠三個

躝啦假阿

人地照泊大巴
雲加一樣攻唔入

唔好侮辱爺爺

基沙文傷出
哥斯達對球證咆哮罰紅牌
Correa扮跌太假 兩黃一紅

Torres 都夠入你波

雲加唔會咁廢呀嘛 應該要有策略應付人地個大巴陣

Torres....腳軟射哂啲波上天

軟射定上天

前面入埋都唔夠後面輸K6/走場狗自爆

馬體會防守有系統到仆街

Mxxxxxxx out

爺爺有戰術就唔使走啦

雲加

兩樣打孖黎

傻閪眼

講真
首回合怖下左棋子
求其大腳比上去都會自爆
對我廠洗乜咁專心防守

次回合下體會就會鬆懈
明爺爺既就會明

你估鏝獌車呢啲打唔打得贏佢地

軌咪贏過 仲要作客添

車係歐聯分組賽打過啦

Sky sports咁應該好可信了

岩 打錯

中左一手好醫生

卡拉巴克都和到兩次馬體

其實馬體會一踢主攻就會收皮
西甲35場入55球
攻力唔算勁

唔比人地主守牙

但而家係我廠要主攻 下體主守呢
上場k6唔柒咪無事囉

我咁講姐

依隻德國賤種係咪高普隻鬼黎

仲講上場
留番啖氣今晚睇波好撚過

今季下體R洲賽主場場場希波入
即係阿狗今晚要起碼入一球先唔洗出局住
今晚識點買了

all in 馬體會先

施蒙尼要「爆」廠：睇實奧斯爾

【體育】馬德里體育會教練施蒙尼呼籲球迷入場聲援球隊，營造爆炸般的氣氛震懾來訪的阿仙奴，而他直言忌憚對方的大腦奧斯爾，必須予以防範。

馬德里體育會在周四歐霸盃4強次回合再鬥阿仙奴，無疑該隊有1個作客入球在手，形勢相對有利，但主帥施蒙尼仍希望球迷的巨大聲援可幫上一把：「我們需要正能量，想球場『爆炸』，己隊有極大意欲殺入決賽。」

在施蒙尼麾下，馬體會曾3次殺入歐洲賽決賽，2012年在歐霸盃打敗畢爾包稱霸，但在2014年及2016年歐聯決賽，都稱臣與死敵皇家馬德里腳下，與獎盃擦身而過。

此外，這位阿根廷籍名帥寄語球員小心防範奧斯爾：「阿仙奴是一支非常直接的球會，奧斯爾是對方陣中最具危險性的球員，那是源自他的創造力與對球賽的目光。」

馬德里體育會VS阿仙奴
Now633台04/05 03:00直播

對面有作客入球

雲加：好好結束這愛情故事

【體育】阿仙奴領隊雲加將於季後離隊，表示希望以歐霸盃冠軍去為自己跟兵工廠的愛情故事作結。

阿仙奴在周四歐霸盃4強次回合作客馬德里體育會，雲加（Arsene Wenger）在周三賽前記者會上表示：「我不知道下季會做甚麼，現在只想做好手上的工作，付出自己的所有。我希望專注於阿仙奴，好好地完結這個愛情故事。」

首回合，阿仙奴在主場被馬體會逼和1:1，失掉作客入球，形勢不利；今戰對方更有主力射手迪亞高哥斯達回歸正選，該狂牛射手過去效力車路士時，屢令阿仙奴防線帶來困擾。雲加說：「他已證明了自己可以影響球賽，我們的工作是令他沒有表現。我已幹了20年，希望可以再次帶領球隊殺入歐聯。」

雲加又證實，今戰會以剛傷癒復出的門將奧斯賓拿把關，同時大讚對方門將奧比歷：「他在倫敦的表現十分出色，我希望他今戰會踢得沒那麼好。」

馬德里體育會VS阿仙奴
Now633台04/05 03:00直播

短撚

點解馬體會要守?
我係佢一定全力攻
得一粒作客入球
今次係自己主場 加上阿狗後防又廢

加油啡今晚

阿仙奴是一支非常直接的球會

直接地廢

0:0 都出線

兩睇
如果輸一粒先黎急就無謂

Iwobi 又大一歲

因為馬體會玩開防反
寧願讓個波比人

屌 施蒙尼俾下面好喎

同埋一粒作客入球夠喇
講到冇優勢咁

應該同上次個陣容差唔多 但收偉仔 出mk?

90%

收黑碧得唔得

黑b 逼搶下啦 偉仔會衝去人群堆

用黑B 扯散下條防線應該好過太子衝向敵人

What we have to do is clear: score at least once against a team so parsimonious at home it would refuse its own child a biscuit. If they score one, it doesn’t change things that dramatically, we just have to score another one or keep them out to the point where we can knock them out on penalties with Petr Cech making all the saves after he comes on for David Ospina whose mid-game injury actually turns out to be an injury and not an excuse to have a bit of a lie down.

牙迪巴約回家吧

黑 B = 奇兵

我知佢有優勢
但一球點都算十拿九穩嫁
自己主場 我覺得唔洗咁保守

應該打番4231

黑燒mk
沙藍

借用基佬一場

Iwobi

*唔算

真阿生日快樂

有草地唔坐

踢多車仔一季就回家吧 做後備奇兵

下體會就係咁保守
除左防反根本唔識攻
所以點解失一球作客入球咁大影響
1:0 同 1:1 差好遠

今場如無意外又會睇到
ooo差5cm就撲到個波

好想佢回家
佢份約得一年半喳
希望佢下年番黎做後備啦

肯踢後備就唔撚走啦

要召 FA cup final version 大梅上細梅身
之後 henry 上黑 B 身

為左打世界盃姐

咁人地踢法不嬲就係縮後踢

仲稔佢返黎都幾 on9
人地 “at the best club in the league”
返黎把撚

不如直接出大梅算

ooo 只係2線龍

唔關事 唔係佢想走
個情況好複雜
我地要買美羊 但多仔要巴舒亞衣 咁車都要搵人頂佢個位
所以基佬先要走
某程度上佢都成就左呢單交易

成日諗回家

後備黎講合格有餘架喇 不過大戰唔應該出佢就真

啲手足鍾意睇愛回家

仲有佢老婆

Bonnie

淨係為打世界盃去左多仔啦
一年即回家你以為 payet 咁思鄉咩
人地宜家 true blue

我覺得應該要出c治

好想食BONNIE

老婆奴呀

Henry de Welbeck

識食

人地喺車仔幾開心
又有得爭下正選

而家有兩個一線前鋒係度 仲諗基佬黎做咩

鳩up姐都係.......已成定局
想快啲收工 番屋企訓覺

雞蟲就雞蟲啦

鐘意食屎

真心覺得今場黑碧好重要
越係低估 佢越係改變戰局

前場要有黑碧
中場要有埃及仔

跑撚死下體會

個天黑到咩咁

係咪一線都仲未sure

佢靚仔

呢個真 死雞蟲基佬 比賽前叫雞都有

Mola達

無遮

天空灰得像哭過

黑碧變左重臣
佢唔好再以為自己係美斯一個過三個 無隊友接應都自己爆上前搞到失波就好了

水貨達入球仲少過我地拿卡

唔岩踢

不過阿狗其實好似好少有球員偷食既新聞
除左呢單
同義和B夠膽死偷食大麻之外

咁前場失控球權都唔係 dangerous position
失波點都係後場既錯多
一係前面唔好遠射唔好扭
淨係保持控球

新師來臨之時 大麻b就正式收皮

其實大麻係 fake news
不過今時今日 facts 係冇人理

山狗扭失大把人話肯突破 有鬥心

下體近20場主場失4球
第5球失球就係我地阿記

你地點睇xhaka上場啲遠射

人地防守勁到 真係輸緊咁制

要第5,6,7球失球都係阿狗先得

@老婆清

收工了

round 3

Bellerin 4”
Lacazette 27” 82”
Ramsey 45”

Diego Costa 35”
Godin 90+3”

收到風5-10都係

係5-10球都係

收工先黎落雨

阿仙奴冇撚得救
由名帥變助教

on9

好撚矛盾 都唔知今晚睇唔睇好
驚激到仆街

雲加最後一場歐洲賽都唔睇

睇
可能爺爺最後一場歐戰

梗係睇 見證阿仙奴晉級決賽之路
btw大家今晚訓唔訓 定係直接通頂

上場睇啞仔睇到呆左

番去食完晚飯就訓

Wenger之前只係教名古屋

再之前係教摩納哥

咁快就屌
摩連奴咪又係做翻譯 做助教出身

訓呀 聽日仲要番工

雲加之前都拎英超仲不敗

自己又食又拎

紋完個身今晚支持雲加

唔訓了 有小小緊張了

想買個杯面 凌晨起睇波食
有冇推介 唔要辣味

做得阿迷都慣左

營多

出前一丁麻油味

Heiba

可以考慮

滿漢大餐 好味

有唔辣?

五香牛肉算唔算唔辣

有

World Cup-bound Nigeria forward Alex Iwobi is set to bag a new contract at Premier League club Arsenal soon, SCORENigeria can exclusively report.

He will get an improved deal in the summer, top sources have informed SCORENigeria

“He will renew his contract in the summer,” one source disclosed.

屌今晚唔睇了 好眼訓

3點先開波 依家話眼訓唔睇

Wfc

近排點
咁少上黎

心靈支持就好
希望唔洗比人屌

垃圾抵你 GDP 低

合味道海鮮

唔怪得你溝唔到女

有時間都用左黎打機

轉左新包裝難食左勁多

執教球隊
1984–1987 南錫
1987–1994 摩納哥
1995–1996 名古屋鯨魚
1996–2018 阿森納
Under Wenger, they won the league in his first season in charge (1988) and the Coupe de France in 1991, with the club consistently competing in the latter stages of the European Cup and regularly challenging for the league title.[7] The club could have had even greater success in this period, as it emerged in 1993 that bitter rivals Marseille had indulged in match fixing and numerous improprieties, a view that Wenger had long held.[7] In 1994, after being blocked by the Monaco board from opening discussions with German powerhouse Bayern Munich for their vacant managerial post after being shortlisted for the role, Wenger was released from the club, several weeks after the post had already been filled.[7][8]

認同

買 負皮烏冬啦緊係

識食
而且要五木嘅

有冇懷念爺爺

上面紋身係咩意思

緊係食 日清咚兵衛啦

Arsenal to sign Soyuncu from Freiburg, claims Altinordu chairman

Arsenal are set to sign Caglar Soyuncu from Freiburg, according to the chairman of the defender's former club Altinordu.

The 21-year-old moved to the Bundesliga club in 2016 and has since established himself as one of the most promising centre-backs in Germany, prompting reported interest from several Premier League clubs.

Seyit Mehmet Ozkan claims Arsenal have beaten Bayern Munich to Soyuncu's signature, though, saying the Gunners have already been in contact with Altinordu as part of the process.

"Caglar Soyuncu is set to join Arsenal," he said at the International Football Economic Forum on Thursday. "Arsenal asked for his youth information from us. We'll make money from the moment the transfer goes through.

"Bayern Munich want him, too, but he's on his way to the Premier League."

Soyuncu signed for Freiburg two years ago for a reported fee of €2.65million, and has made 49 appearances in the Bundesliga.

The Turkey international, who has won 13 senior caps for his country, has been compared to Bayern star Mats Hummels.

合味道咖喱海鮮世界第一

無錢! 買唔起

要煮果啲好食啲

細仔個名

懶係咁架啦

之前買過 屌你老味 難食到

要高普副手早幾年直接要高普好過

咖喱湯好正喎
不過好耐無食唔知而家點

早幾年我地仲講緊入雲我信牙

同埋呢個跟左高普17年
其實高普勁啲定係佢勁啲都好難講

其實覺得如果有高普體系都唔錯

以前辣海鮮 xo海鮮 同蝦味 屈到

到時要睇黑b k6 入波 邊有時間煮

跟左17年如果無料到一早收左皮
可以試下

半場煮

副手都係跟主帥學野
Manage 一個 club 要做既野多好多

發泡膠版 宇宙最強

今晚就算先失波都不離不棄

保特咁垃圾都未收皮啦

0:1晉級失咩波？

原來上臂內側痛好撚多

失一球同冇失球都係要至少入一球

好心下體會有西甲第二就識做少少唔好阻爺爺啦

失兩球呢？

同失一球一樣要兩球先出線

想睇反勝多D

想悶波晉級

希望1-1
12碼決鬥

然1:0

0：1呀
但CS好似無乜可能

今晚贏波
抽一位手足送雲加 20 周年紀念版 cashmere scraf （價值 100 磅)

教左廿鳩幾年隊波都係唔識破密集 sorry

對住MMA一向無得打

好

出短撚

Ok

係後備席坐上身把撚咩

Thx 禾清

嬴輸都送比我ok?

準備比短撚撚

上身被Ooo撚

高普體系+阿記庸醫=場場青年軍

多仔助教＋球探

多仔中堅+中場+前鋒
仲有多仔名宿

可以返去we dont buy stars既年代，做返selling club賺錢

Good

好累

又重建多十幾年

好吉...

14日都捱到
怕咩

今晚只求唔好輸得太難睇
光榮出局我都收貨

正
出年去山東戴

Arsenal’s plan to sign Liverpool assistant Zeljko Buvac slammed by Danny Murphy

凡是敵人反對的⋯⋯

講眀先
我戴過 + 個禮盒爛爛地

呢條仆街反雲黨黎

不如咁 head coach: 76daddy
Assistant coach: Zeljko Buvac

76既防守加多仔既進攻

柒先襯返我個人

想要

Me 本身已經柒到盡頭，再加任何野都不能再柒

6c戴過仲值錢啦

完全係形容緊我

Zeljko Buvac, Liverpool’s assistant manager, could join the Arsenal coaching staff after splitting from Jürgen Klopp after 17 years of working together. [Times] #afc

Sky同times都reported
睇黎係serious candidate

lm 支持

折現PLZ

好心領隊就請個勁架啦
寧願買少個星仲好

迪達學左一年都有人J啦

就係想清垃圾

幾型

有禾清啲cologne / 汗味

咁唔送埋你自己出黎？

連領隊都都執二線

抽我！派我！

想拎黎打丁

禾茅人要牙

Çağlar Söyüncü will join Arsenal, according to Altınordu chairman

21歲中堅

今晚然波送大6c近照一張
然兩甩送埋彥祖

大小姐

我覺得呢個已經好過曬啲阿仙奴名宿
好唔好過安76/安歷基就好難講
純粹覺得佢差過路維/施蒙尼姐

Dllm 蔣仔

土耳其球員

幾好呀 而家一睇到簽到中堅都會開心

LM

下季要護級了

Times: It is understood Zeljko Buvac has become increasingly distant around #LFC, and visibly less engaged during matches, and it is that, rather than any specific fall-out with Klopp, which has resulted in him stepping back. By @_pauljoyce

個離開timing都幾搞笑，明明可以衝埋r連

現實
76既老人院+利記既防守

PJ 都做淡友 睇黎走硬

睇慣legend
個反差太大

走既其中一個原因好似話屋企人有急病要翻去照顧

今晚贏唔到生呑一隻大笨象

佢同高普有咩唔妥

佢無講邊隊

跟

又搵你條女個閪吞牙？
上次見佢河馬都塞得落仲以為極限黎

下體會?

你認錯人 係你條女嚟

你做咩成日話你條女係我條女？
我唔要你隻公廁雞啊-.-

屌你女友+絕交

多謝

我條女好大食，你屌唔屌得起

高普叫Zeljko Buvac做the brain
為佢提供戰術意見，特別係前場
關於佢既資料好少
鑽眼同佢共事過應該知佢有幾多料既
Raul Sanllehi推薦既安歷基又唔岩價

躝啦

石內卜黎到有料既真係唔介意佢帶

雲加自己任命接班人吧

好耐未係歐戰對皇了

ME

訓覺 今晚見

Yeah

搵個三唔識七既黎教

我寧願睇多嘴狗 9UP

頭先google左
係咪全條紅白間色

聽日下晝見

呢個乜野名黎

22年前: Arsene who?
今日:

仲未有飯食
好想快啲食完沖涼訓覺

本身又安歷基又柒碌daddy又鼻屎佬 連領隊都玩險簽

食左飯沖左涼

第日花名係咪叫“6點”

安歷基柒碌係可以簽
但高層計縮數 又唔肯比錢課球員

1 接納
1192 晉級隊伍 星期四 13
馬德里體育會(主) 對 阿仙奴(客)
晉級隊伍
客@2.92
信念如一 創奇蹟

垃圾西波球會

Ryo蛇

咁post左蔣囝先

其他中游隊好疊水 李城 拖肥

真係好垃圾，連領隊錢都想慳
其他球會就算幾無錢都會all in落領隊度

諗住十點訓

buy jor how much ar

xxxx

$10?

今晚要爭氣呀

咁辛苦搵錢,轉頭送錢比馬會

細

又要睇逆緣了

0-0光榮出局

2-2

已買

支持

how much ?

有冇pro狗玩到開球

難撐下去

等睇k6做戰犯

Soyuncu to join Arsenal after Bayern Munich snub, claims Altinordu president

Freiburg defender Caglar Soyuncu is set to sign for Arsenal ahead of Bayern Munich, Altinordu president Seyit Mehmet Ozkan has claimed.

“Caglar Soyuncu set to join Arsenal,” Ozkan confirmed at the International Football Economic Forum.

“Arsenal demanded his youth information from us. We'll earn from him, if he joins Arsenal. Bayern Munich wants him too, but he's on the way to the Premier League.”

21歲土耳其中堅

今場應該輪到細梅了

睬 唔好啦掛

free定幾錢

我廠必勝

Soyuncu + Maxxxxxxx
阿狗未來中堅組合

9.8

唔係free

而家的viviano 幾勁

你地FF既Butland

ambert, on reports that #wwfc are preparing a £35m bid for Jack Butland: “That might be enough to buy one glove in the current market. Let’s see what happens if the numbers start getting a bit more realistic.”

20m左右掛

50m

唔洗咁貴下話
我覺得人地主席公開講係想引其他球會爭

英人，仲要35m
不了

希臘仔打起 未必買中堅 細梅唔覺得會賣 啞仔無市

林拔話35m夠買佢一隻手套咋

隊長退休

當年辛特路線

辛特路斯

今晚買客勝

啲燈神買左下體未呀
幫手燈下對面

想平執Horn
呢個價位可以買Leno
無限金錢就爭Oblak 不過我都知option three無可能

horn話留隊
Leno廢柴
oblak 89m?

用美斯好過

講得好岩

都係鐘意阿玩幼齒

最重要既一場

沒有期望, 就不會失望

美斯

Yes we will make it!!!!

就算失望 不能絕望

==

有冇PRO狗

買Butland不如Pope

我地買Oblak

迷雲黨同左膠一樣

pope都應該唔平
般尼有得踢歐霸 未必咁易放人

我都覺得應該要燈燈佢

叫包皮幫手

你出錢

不嬲唔識燈

冇望名仲以為係鳩乙

你個名

埃及仔今晚出唔出到？

雲爺爺驕傲的倔強 阿狗風中大聲的唱
這一次為爺爺瘋狂 就這一次 阿森納的倔強

有無下體會估計陣容？

唔緊要! 幫手買馬體會就得

你比錢,我去買!

OK! 你過黎大埔拎

支那畜 我廠叫阿仙奴

出到

出吾到牙

曾守日

爺爺最後一場歐戰

屌你仲有一場呀

@6c @老婆清

願意以未來一個禮拜冇女換取阿狗入決賽

明知閪都要起身睇

換唔換都冇

當陪埋爺爺最後一程

你本身就一世無女，just like me

買咗成副身家合共五十大元落下體進級了
今次fatfat

成半年無掂過女人

唔係話佢好返啦咩

今場淨勝3球以上，我比錢買oblak

你不嬲都冇

作客仲要對下體
希望爺爺保重身體

當阿狗面對咁大壓力,就知道一定仆硬街
等睇今晚作客輸3球以上

有同感呀

oblak hattrick

改埋名做Diego_Costa得唔得

諗起基佬背水一戰去打摩納哥

有冇人好緊張

希望過到呢關

諗趨今晚又有人自爆就灰鳩

結果都係一樣

6射門0中龍

搵唔返張cap圖
屌呢場真係嬲到仆街

喺禁區扭扭扭

講得好

其實只要過到下體 冠軍已經拎左9成

唔記得拿卡作客熱刺個場D精華?

D 音樂真係...

過到先算

雲Sir要然一定然到

馬賽都唔易打 皮耶+泰奧雲

Puma幾時死牙

過埋下季

主場算唔算歷代最柒

即刻解約啦 成件training kit咁

完約係咪轉三間

今日大風咗咁多
唔通係雲爺爺借東風

Nike同adi爭緊

個袖都唔知做乜撚野

天滅下體

Puma冇一件主場整得靚

呢件算最好睇 但係未去到靚囉

次回合入咗重要嘅作客入球牙

要去返O2年代

其實主場黎黎去去都差唔多
係作客多啲變化
白衫金字最正

當年件暗紅最正

冇得輸

依件

阿仙奴主帥雲格主場告別戰的球票一票難求，目前最高的球票價格已經炒到了1800英鎊/張。本賽季結束之後，雲格將結束自己在阿仙奴長達22年的職業生涯，本週末對陣般尼的比賽將是他的主場告別戰。

在阿仙奴的比賽分類中，對陣般尼的比賽是最低級別的C級，球票價格在26英鎊/張到38.5英鎊/張不等。上個月，在雲格宣佈賽季末將離任之後，阿仙奴官網曾一度癱瘓，球迷們都希望買到雲格主場告別戰剩餘的球票。

但是，對於那些現在沒有球票的球迷來說，他們想要見證一個時代的結束只能花費高價購買二手球票。二手球票網站Ticketbis聲稱，他們有一部分球票可供出售，價格在143英鎊/張到1800英鎊/張不等。最貴的是東看臺和西看臺較低位置的球票，平時這個位置的球票價格僅為28.5英鎊/張。Ticketbis還稱這場比賽的球票價格仍在上漲中。

係啲人靚

R聯決賽

依家得返歐霸

會長都出現啦

假會長

呢個假㗎，之前入過po。
真會長喺高登嗰陣從來未入過

決賽都唔知入唔入到

林夕

今晚有冇奇蹟出現 好想睇爺爺拎一次歐賽冠軍

奇兵2和b上身救贖爺爺大勝下體會

壽星仔

會長好早期係阿po king過ball架

入波要happy birthday to me～

聽晩起身睇隊垃圾收皮

今晚唔睇了
禾燈

手足預祝你生日快樂

Ball song

支持雲加

正路應該451
沙藍中中
燒攻中
左右mk+黑b/iwobi
前拿卡

預祝生日快樂

奶好似麻麻地近排 出MK黑B仲好

天父爸b覺得唔夠嘅話攞晒炒股狗啲身家都得

G持 預祝巴打生日快樂

雲加必勝!!!!

mk岩岩傷完又打完獌
雲加可能死攬太子

燒右 mk左
中場奶藍沙

mk打獌都專登換走佢
應該係見操返起想留力今場

0305

3:05

出mk棄奶啦

奶廢到

可能已經唔使睇了

06年前入過

456

大奇蹟日ok?

屌奶星我呢面0405先開波 虐老

又去日本旅行
Rich

好尾機

晉級我戒丁一個月

rich

贏到下體狗我即刻死

晉級我幫你打丁一個月

Og 去日本同我地出街頻率差唔多

戒半年

我幫你打半年

join

都係退出阿Po算

有班gay佬呃丁打

幫你打埋

agger

又去屌日本妹
也咩嗲也咩嗲

.........

上面扑左

join jor

係雲加話事

UEFA Europa League @EuropaLeague

🔴 Most wins: Arsenal (8)
🔴 Most goals: Arsenal (30)
🔴 Most shots: Arsenal (186)

今晚我藍救世喇要

K6救世

唔派膠都要還神了

足總盃果下先係救世 對侯城果下隻腳比人夾到隻腳變形都射得入

阿記入到決賽我唔打pubg一個星期

Atletico Madrid have lost just one of their past 17 home games in European competition (W13 D3). It was to Chelsea earlier this season.

晉級個名調轉寫

型撚到

嘩diu,仲邊有得輸

遠勝施狗

佢今場入波既話
呢兩場發生既事夠佢做傳奇

IN ARSENE WE TRUST
COME ON YOU GUNNERS

施蒙尼今場出到?

Pires: "I think Arsenal will get past Atletico Madrid tonight & they will win the Europa League. I think it will be 2-2 tonight & #Arsenal will go through on away goals"

死燈狗

入波救世
然後決賽贏埋即刻轉做後備
上神檯
到時又會有手足吹奏返佢

係
收到風佢落場搭Gabi踢雙中場鏟死班阿狗

笑4

陪雲加走埋最後一段路

今場牙狗然到我裸跑牙

希望睇到隊波係有火肯衝肯搏去踢呢場波
就算輸我都接受到

今場阿狗著藍衫定黑衫？

黑粉

今晚救世英雄似係佢地二人

雲加入到四強贏左，比d掌聲先啦

Alexandre Lacazette has had a hand in 13 goals in his past 13 Europa League starts (11 goals and 2 assists)

Mootaz Chehade @MHChehade

Former Liverpool assistant manager Zeljko Buvac has interviewed for the Eintracht Frankfurt Head Coach job.

大勝吧!!!!!!!!!!@

big6jai

法蘭克福>阿仙奴

訓醒左

Zeljko Buvac

我想依家訓

Fake ar

Mathieu flamini@mathieuflamini

Really nice catching up yesterday with my bro. Time may fly but friendship will always last.
Good luck for tonight!! Come on you #gunners #arsenal #europaleague 💪🏽⚽️

奧燒腳軟了

一陣一人球就好

酒店房

上力啦射左咁耐波

屌 我都醒左
太緊張了

大家都出左兩次先攬住訓

今晚入唔到波實比生化明尼大大力屌

留名聽朝睇拿囝帽子戲法

屌，好撚累
但你又訓唔著

買左波膽2:1
希望燈到

岩岩隊完酒

Arsenal fans in Madrid today:

"Ohhhhh Granit Xhaka,
Woahhhh he's a f*cking w*nker,
Woahhhh he always gives the ball away"

召喚林狗

講真呢啲時候就咪再踩隊波啦

電話佬返屋企玩Fortnite啦

真係假阿

今晚敢allin我阿果d一定係真阿

好緊張 想知出咩陣

緊張 又醒左 恰多粒鐘先

ON撚9球迷

主場氣勢又廢 未開波又叫屌鳩球員 淡友又多
好撚仆街

其實同呢到啲手足差唔多

最後歐戰的探戈

屌你老母

瀨左屎了

老虎狗要撚走場狗了

諗左諗點解黑鬼打右閘

點打 又冇得用auba

投降啦出dc

佢上場轉打右閘完封左黑B

Thomas 上場好撚勁

任何右閘都可以完封打翼既黑b

留名睇下體被切

似1球

Atlético have won their last 4 home European matches – all without conceding.

costa, griezmann, vitolo

含撚了主場咁勁

Atletico Madrid XI: Oblak, Lucas, Godin, Giminez, Thomas, Gabi, Saul, Koke, Vitolo, Griezmann, Costa.

Arsenal XI: Ospina, Bellerin, Koscielny, Mustafi, Monreal, Ramsey, Wilshere, Xhaka, Özil, Lacazette, Welbeck.

同上場一樣...

唔出MK

原陣

屌你老母K6細梅

DIE FOR WENGER

屌你出黑b唔出mk

mk?

人地條中場屌打啦，唉

唔出mk???????屌你老母

mk做奇兵？

Mk

求acestream link

屌咩 唔用mk

起碼有得換mk

其實xhaka係本身都廢定過到黎先咁廢
出佢輸已經輸左7成

其實踢落會變4312
所以都ok ge

Xhaka呢排唔算差喎

開始用眼睇波未

新馬基利尼喎

係都Griezmann 係中間喇
Laca 老幾

MK好似上場踢完49000有少少傷

串王

黑b 雙契一齊

應該收牛奶出mk啦

仆街食屎羊

玩完了

似上半場守住先下半場攻
不過通常守唔到半場456

放到咁上下血時換mk 出黎一劍封喉
利申:未來人

黑b要生性呀！!!

真係咩 我冇睇足
睇親佢進攻浪射飛機 防守又唔跟人
希望今場打好d

唔出Kola MK

就係用眼睇先知佢廢

我埃成季最重要兩場先黎傷

kola不了

出kola 同出局無分別

唔出mk

個中場真空

要數廢既佢一定唔係頭幾名

牛奶要打返上場水準

打返對疤水準得唔得

數黎聽下

邊場

上場除左助攻左一球
佢都係鳩架wo

見到個陣就知仆街了

上場Niles有18歲牛奶feel

洗吾洗貢串牙

有黑B 訓得

針夠未= =

咁十八碎奶又勁好多

屌你老母xhaka

法明尼：我尋晚射左6次
奧燒：我都係
陣間腳軟了

16歲奶都勁過上場niles

On9反xhaka果d依排係咪冇撚睇波
定對眼生係屎眼？

有預感反沙 同迷沙完場之後又可以大戰

撐馬體會

懶

on9? 唔出mk? 屌你老母雲加
costa又撚阿

然定輸反沙都係垃圾

89' nekitah in , welbeck out
90' nekitah goal

on9?

又未至於要反
只係想佢交足功課姐

乜鳩

FT Atletico 5:1 Arsenal

無mk 勁 屌你老母